用把口挑釁警犬加記者可能仲有效

記唔記得朱經緯案
人始終都有情緒 引到佢打你地咪得囉

行出黎已經打。